習慣去公廁尿兜柯尿之後先知香港男人賓周幾細

睇網上論壇啲報數post, 同啲車大炮比以為自己賓周細到屬於異形
去尿兜睇返啲真實J每十條起碼有六七條明顯細過我

得喇叻喇
同啲洋腸一比你咪又係芝士腸

Jm9?

唔記得轉帳

奸奸

其實好多人自己回自己係想點？
係唔係製造到個話題出黎就有錢收？